[721見]我們有兩條路——被投入獄中或是大獲全勝

在一次採訪中，反對派領袖尤里·盧岑科被問到本次2013親歐盟示威是不是比2004年的革命更弱的時候，他表示由於賭注更高，反對派的實力反而增強了，說：「我問了（反對黨的）每個人：『你意識到這不是一次示威了嗎？』這是一次革命，我們有兩條路——被投入獄中或是大獲全勝。」

轉頭見

pish